選美為了嫁有錢人？港姐冠軍自爆 竟稱港姐「是公廁」

2016年港姐冠軍馮盈盈（左圖）在主持的談話節目中竟指港姐像「公廁」（右圖）

24歲女星馮盈盈是2016年香港小姐冠軍，加入TVB無線電視台後，和15年港姐冠軍麥明詩一塊主持談話節目《後生仔傾吓偈》（年輕人聊天）。成為主持人的她口無禁忌，在節目中經常有大膽又露骨的發言，和選美時的形象大相逕庭，日前她在節目中和來賓們進行「男問女答」時，談到「港姐嫁有錢人」的話題時卻失言把港姐比做「公廁」。

當集節目中，男藝人陸浩明先是提到做女人的好處，其中一個就是嫁入豪門會被人說「當少奶奶」，但男生卻會被人說入贅、吃軟飯，此時港姐出身的馮盈盈和麥明詩就搶著說：「如果我們嫁給有錢人，就會說『選港姐就是為了這個』、『做X』…」而馮盈盈又突然大叫一句：「公廁！」現場頓時一片安靜，不久現場來賓像裝作沒事一樣繼續聊，麥明詩接著說：「女生如果嫁入豪門會被人閒話，不嫁豪門又會說你是輸家…」身為港姐前後屆冠軍的兩人言論竟如此「腥辣」，馮盈盈甚至diss「港姐」稱號，令人傻眼。

真嘢唔好亂講

用中文講真說話

痴q左線

佢對眼好怪，唔自然

佢係想講如果嫁俾有錢人會被人話係公廁喎，唔係佢覺得港姐係公廁。

啲妓者最撚鐘意曲解人意思
台灣個啲仲要煽情

事實？

嘩真係好ture好natural
好牌子地呀
娛樂園清泉

上少d連登啦盈盈

佢引述兩登D言論啫

全世界都係㗎啦
你睇trump trump嗰個

真係好MK

講嗰個只係指出真相
做嗰啲先應該俾人鬧

就係中意佢夠真

agger

崩口人忌崩口碗。

最大聲屌果班前港姐有可疑

佢唔係就嫁，

用下腦啦,擺明幫佢造個形象出黎.
而家時興口沒遮攔,講野唔經大腦.

而馮盈盈又突然大叫一句：「公廁！」現場頓時一片安靜

射喱眼

佢其中一隻眼咩埋一邊

真性情

雖然係粗俗咗啲，但講事實姐，其他人扮乜春嘢，見到富豪咪又係主動鳩衝

Diss乜撚野呀
又用大陸字？

講事實有咩錯呀你地班wc

女衝富豪同男人衝靚女咪一樣，有咩扮唔扮
但你都唔會係街大聲講自己係靚女都衝咁解

其實佢講得無錯WOR

班貪婪虛榮既港姐依家俾人話係公廁,講左事實出黎,就晌度發晒癲

10A跟本就見到fyy亂講野出到位就係到仿效fyy。以佢10A同以前既言行，跟本唔會講呢啲野。為左上位係到學大風格。以前都覺得10A講野幾大方得體，幾有氣質。而家真係無曬自己style.學fyy但比fyy比下去

兩條on9唔好上咁多X登啦，害撚死你地

進一步證明佢真係有睇開登架（可能高登比較多）
Ｄ思想差唔多
女人全部都係雞
我都係

佢對眼好似整咗容

同臭你又奶情形一樣

人地上開高登....

FYY

其實用「要脆就脆」就夠，順便間接宣傳某快餐店廣告

弱智架你？

化妝姐

好想屌

我就撐YY
為錢嫁有錢佬同雞有咩分別？
只係做左有錢佬既私家雞
加下真係要撐講真相出黎既人多d

做果d無人理
講出真相俾人鬧
香港人

睇少D毒果fake news

睇下邊個應就邊個死

原來FYY 就係衲 dee

Exactly，想講好耐。。。宜家見親佢懶淫咁，覺得好尷尬

hku咁率直真係好少見

身為一個偽人講真話

人肉便器

標題黨

其實係大陸抄外國 冷靜啲

國王的新衣件細路

英文嚟架on9....

有腦又識字洗鬼做娛樂新聞記者咩

問題唔係佢講錯，係阻住其他港姐搵食

睇得多連登

每一界港姐有邊嗰唔係搵有錢佬/醫生律師之類

妓者

郭羨妮

根本唔撚係 而家幾時隨便話係人公廁變左常態
你班友有冇用過腦諗野

長腳蟹

去得選都係貪慕虛榮咖啦
豪門唔揀你咪係度講呢D囉

郭藹明

唔為錢唔通幫香港/tvb做大使咩
呀媽係女人

over曬
佢自己男朋友都唔會係窮撚啦

咁講野得罪人多

佢好過其他偽人啦

好過d扮純情扮天真既女人

上得連登太多

為錢出賣身體係雞無錯呀
做一個鐘係零售
做一世做批發咁解

你係真愛咪唔係囉